有無人想睇啤梨同bob叔一齊合作鳩up

兩個全港講時事9up最撚有娛樂性嘅人
兩個都係肥頭耷耳，又係表情多多，又係可以9up當秘笈
啤梨

bob叔

諗起如果真係有呢一日都真係笑撚到PK

好撚嘈

無

啤梨好似毓民咁屌人時
bob叔又踩多兩腳
諗起就正

啲粗口應該多到突破天際

癲過漏墨佬同伍億

啤梨屌人屌得嚟好笑好多，又可以9up其他嘢，特別係啲鹹故
反而毓民做網台有啲悶，特別佢齋講政治，唔講其他嘢

依兩件就算喇
低級趣味

唔同路線嘅，bob叔同啤梨比我嘅感覺似台灣嗰館長多啲，真係9up多，但有時又好正經
漏墨佬嗰啲就比較似狠愛演，認真地做啲on9嘢比較多

啤梨啲粗口多變化好多 雖然波叔都好正

含得撚橡皮糖
冚家剷之中嘅冚家剷

森淚滴化 鵝上邀dead利煨假

呢個係咩嚟

野狼disco

真係痴撚線，live live下唱歌

啤梨真係好撚神奇
我係由現代豪俠傳開始睇佢
以為佢啲節目係得好似我呢啲麻甩佬睇
後尾發現原來好多女同事都有睇啤梨晚報
年齡層係包括50歲 40歲 30歲都有

你支那人就係要全家死清
全族死清
響地球上永遠消失

企起身大叫

由頭屌撚到落尾

Bob叔都係學啤梨哥鬧人
佢以前有課金畀啤梨晚報
啤梨哥無人能及！

啤梨同懷仔
林匡正同蛋哥

我老母都係 本身已經好奇佢會睇燒山
之後無撚啦啦去左睇啤梨
可能個台名夠特別
加上佢個樣幾有觀眾緣

有聲 屌

又屌人直播打電話上去

Bob叔第一張gif係邊日既live 有冇留底 成日都好想睇番 佢扮臭閪港女比火燒真係好好笑